PTT [問卦] 跟香港人說「你這中國人」會怎樣?

剛剛發了一篇香港服務態度差的文
底下不少中華人民共和國香港特區人士怒噓

跟中華人民共和國香港特區人士說:
「你這中國人」
會怎樣?

有沒有八卦?

ht91008: 講返人話啦，呢班繁體支那
邊個巴打做架

中國台灣狗又吠

台狗

以前都會嬲下，宜家就真係得啖笑

ptt啲肥宅酸民同連登毒撚咪一樣 認真啲咩丫

根本ptt講既野現實從未見過

有台語唔用講蝗語，都唔知邊個先係中國人

刁，咪又係華人基因
台灣亂偏案
香港休班警
各有千秋

說什麼畜牲，你也是中國人

高登=高質素繁體論壇
連登=普通
PTT=大陸質素繁體論壇

網上講嘅係心底話
但現實講嘅就唔一定

香港人最喜歡當中國人了. 他們以前痛罵台獨數典忘祖

你冥進凍的？

跟台灣人說「留島不留人」會怎樣？

PTT [問卦] 跟台灣人說「你這中國人」會怎樣?

台灣護照
Republic of China
香港護照
United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland

好，我地依家嚟討論究竟邊個先係中國人哩個世紀大難題

chi na 2個字已經解釋咗

叫佢喺旺角講啦

之前一直都講台狗正垃圾